（開定）埃及球皇登基之戰

真.埃及球皇咬爛痢
30分鐘超級遠射將艾行臣連人帶波抽入網
45分鐘 護空門瓦解沙拉必入球
87 分鐘 超級舒服長傳助攻auba奠定勝局
事實會證明邊個先係埃及第一人
利申：未來人 用晒一年嘅quota 劇透

咁快出黎燈

Love football,love (&Emery)

勿相認 屌

回錯？